聽日唔好預我

我本身諗住遊行之後唔散，到時睇情況再算
點知打開fb就見到一堆和理非喺度洗版，話所有衝嘅人都係鬼，要提防佢哋，要捉晒佢哋比警察
真係睇到心都淡撚埋
佔中失敗咗咁耐啲人好似完全冇反省過咁
1.和平理性非暴力手段係咪真係可以改變港共政府？
2.衝同唔衝其實都係為香港自由民主出發，大家手段唔同但目標方向一致，而佢哋唔係嘗試求同存異深化討論，而係將同路人直接打成敵人，明目張膽話要對付

pm個frd傾兩傾，原來佢覺得佔中係成功咗，所以要重複一次佔中嘅成功
按照佔中經驗，聽日根本冇可能成功衝擊
你衝立法會就會有張超雄之流出嚟擋住你，你衝警察防線前面就會出現一條學生防線唔比你衝
sorry但無力感太強，聽日唔好預我

你是誰?

其實我好想講一個都不能少
但係而家人哋講到明一定要跟民陣玩法，唔跟就係內鬼，就要捉你比警察
我聽日做鍵盤戰士推吓post算了

又一個感到無力感嘅香港市民啫
小麗老母比港共dq咗所以我相信佢唔係共諜
但睇完佢fb真係覺得唔想同呢啲「同路人」行埋一齊

佔中係成功左
831政改過唔到

如果冇普選都叫成功，咁泛民可以一直成功落去直到2047
真係可喜可賀